勇武派升級要有死線

就係下次揀候選人既時候